====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La préoccupation affichée d ' emblée par la Communauté urbaine était d ' « emporter » Malakoff dans le mouvement du développement de Nantes , déjà amorcé sur l ' île de Nantes et en franchissant la Loire .
Tokens having emotion: [ préoccupation ]
Lemmas having emotion: [ préoccupation ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ préoccupation ]
Lemmas having emotion: [ préoccupation ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

